上網就黎完約，求優惠plan

係咪有上網加睇波plan

巴打留個tg我搵你傾下計啦